所有正能量全撚部同我入曬嚟！

話我知，香港仲有咩希望？

點解想做一個普通星斗市民都咁困難？
點解想準時番工都咁困難？
點解想有自己居所都咁困難？
點解我出世就要set個地獄mode俾我？
點解要逼我哋反抗？

我只係想過普通平淡嘅日子，點解一個咁卑微嘅要求都唔俾我？
以前會問點解我老豆唔係李嘉誠，依家只係想安居樂業點解都唔俾？

點解香港人仲可以咁自私冷漠？

以前曾經以中國人為驕，香港人為傲。
小學話我知香港是我家，小小漁港成為欣欣向榮嘅東方之珠、國際大都會，背靠祖國、面向世界。
小學奏國歌嘅時候會感到振奮，曾見證中國加入世貿、見證楊利偉升空、見證08北京奧運。

細個都尚且會讚頌祖國嘅偉大，已經唔知道依家會點教小朋友身份認同。
脫離中小學之後，上到大學先知道一切都只不過是一場美麗嘅童話故事。

香港經濟起飛唔關我事，GDP增長只反映低下階層嘅辛勞，堅尼系數只反映低下階層點樣受壓迫，樓價只反映上流社會嘅殘酷欺壓。

歌舞昇平只不過是幻覺，點解一定要自甘墮落、自欺欺人，而唔係積極求變？
依家敵人就係想消磨曬大家鬥志，想大家都變得負能量，想社會互相撕裂，增加社會矛盾。

負能量嘅唔該學識重新振作，已經有一班義士喺監獄為我哋犧牲，面對依個逼在眉睫嘅問題，我哋已經無路可退，一萬億方案已經如箭在弦。

堅持繼續番工嘅祝你長命百歲百病纏身，堅持幫敵人含L嘅祝你永遠落地獄慢慢含，堅持視若無睹嘅祝你永久失明兼失聰。

利申：可以隨時放低所有嘢，走在最前線。

歡迎五毛黨出嚟留名，賺錢機會又來了。

五毛黨，俾埋template你。
你又為香港做過乜撚嘢呀？
淨係識禍中亂港，點解唔安份守己？
香港一直都好好，全部都只係你幻想被逼害
就係你依啲人日日放負能量，破壞社會安寧
屌你自己咪又係龜縮嘅鍵盤戰士！
篇文章太長，不了。
今日番工好攰，瞓了。

無言？
定係驚冇錢收？
放心，偉大祖國大把錢，唔洗驚

冇，快啲走人

走去邊？

香港仲有希望，撐住

希望有生之年見到光復一日

覺醒吧